［點睇］實拍強國機械製造廠片段 / 日本種米技術

唔好理原片標題
算係咩水平

真係好屈
但佢點樣chok啲米粒出嚟？

機械製造廠部機係德國製定日本製？

呢幾年入口不少外國器械